啲充電椿BEEM SBE 升咗100%有多走唔走好？

BEEM $31
SBE $24

唔洗 beem收市跌穿5天線先走(利申琴日貼5天線買)

留意BEEM定BLNK?

Beem 三十幾蚊入，咁快三倍都唔知點行好

依家放遲下升廿倍退休

67放左一半beem
前日嗰一棍跌10%好恐怖